[COYS - 英倫神鋒查比亞] 熱刺球迷吹水區 122

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

LM

下盤收錢

反杯未

push

越位

越到咁

Offside

終極大崩盤

fuck越位

屌你老母沙加有牌未啊黑哨

沙卡真係狗黎

屌你老母講mma我地真係拍馬都追唔上沙加

ok㗎
加油

沙卡都變不死人

456

卡斯美路黑人僧定佢

成排都越曬

同LML一樣

咁一定係卡

lml有牌wow

今年有啲似老納嗰季季尾崩盤

諗住做英格蘭教頭個年

條條link都睇唔到

無得睇點柒

而家連波都射唔到

而家係皇馬教頭

acestream://a8b346882f13c40365fea57eadc99669e9fbbdf5

無攻勢做到

但老納都話有英倫領隊謠言
呢隊咩事崩盤

次次攻脆果面梗係死水啦

踢緊咩

又冇牌

個球證無帶牌出黎?

查比亞垃圾到
英冠料

脆連短波都交唔好

面對面交失

真係垃圾

成隊踢ssk一個 你老母咩

真

呢幾分鐘似翻啲樣

成日帶完生個波冇人幫 屌

起碼好過英甲料羅拔臣

留力歐聯
然後被人大炒出局

不射男

得肥普當係寶

脆皮條垃圾幾時可以自己帶波落底
D短傳成日到喉唔到肺

脆皮最出名既傳中

大力神真係唔得

脆皮啲傳中搞咩

有射門喇

踢緊咩呀屌

呢輪d攻中真係冇哂d靈氣 大力神同迪布尼一齊沉

脆皮變撚左佐真奴，舒服駁腳短傳

son 都返到黎防
脆死撚左去邊

對面嚟講好舒服

早場終極閪波

早又西
夜又西
垃圾熱

熱閪

左邊就打死son 右邊死打ssk

脆垃圾帶波

事實證明根本係熱刺閪，唔關早晚事

隊長個樣無奈到

在場手足大叫屌你老母查比亞未

爽呀
繼續咁樣呀 好撚開心呀

屌 son 回防仲快過條脆

其實真係好撚奇怪
賽後睇返replay都知場場都係輸脆
點解無一個人出黎反佢

英人

第一日睇咩
全隊都要幫佢執屎

左膠上身
點解黑人就唔出

屌你老母頭先最右邊又空撚晒

全隊幫佢汁屎

真心
英人都唔係咁包庇掛
明顯見到隊波輸佢

嬲到

脆追住ssk做乜

送佢翻般尼啦

想熄電視

想要波

貼錢送佢走我夾

我夾100

又要後面黎射

又係脆我屌你老母

般尼碧咸留係熱真心唗咗

又想黎多次90分鐘0 on target

下半場出三叔啦

不如學v5鳩射算鳩數啦

我估今場80min換第一個
90min換第二個
keep一個印花
完場肥普會話we play very well, but disappointed 之類

肥普近排有火 應該會直屌

冇左dele連遠柱都冇人識走

加多句 "our second half performance is the best I've ever seen" 之類

上兩場無睇
今場計，前邊啲人射門欲嚴重低下

2&b fing一fing就過左脆起腳

真係弱點攻擊脆
全世界都知佢垃圾

收到皇馬call 啫

收黑山入lm/老蘭喇 下半場

好撚柒

隊長

KANE真係黑氣石黎

查比亞係咪大撚哂 成場係度鳩踢

覺得kane係咪博緊12m
下下都唔射

呢隊波真係笑話黎

點解唔試下射門等汁2nd波好過傳中搏人踢唔走tapin

新黑氣石

咁都唔入
2下

屌咩

咁都唔入

大力狗

咁都唔撚入

廢撚到

手足點解唔射好D

咁都唔入 屌

on撚9

Ssk仲要睇定射都唔入

全場剩係攻你右邊就得

屌

素

肯射好開始嚟

素素冇藍天其實已經收貨

呢個真

wtf...

咁多位射射中間

肥花 > 胞

笑話黎

佢竟然中龍

anyone > 脆

人地龍上埋身
冇喇

True

肥普入定更衣室先

肥普嬲豬喇

同打19000一撚樣
射keeper
唔撚射角度

人地啲反擊快靚正

我地就下下靠中堅斬上去 跟住甩

歡迎各路球迷入黎恥笑熱刺

肥普嬲到除衫走撚左

除定衫先

未見過肥普嬲到咁

又輸一場

肥普除定䄛入更衣室開拖

第一個會係開邊個拖

D山

瘋了 他們都瘋了

黑山喇屌 我話撚知脆皮幾撚垃圾

換lucas 入黎
叫toby 打右邊好過...

往死裡打

唔係隊長輸咗三球

又踢埋啲迂迴波
脆個球，Kane 應該是前插衝門，迎脆傳中，
Kane 又係走去K角位幫波，等脆回波，先再斬比大力神
簡單足球華麗化

搵人key poch daddy

我地廢到
除左隊長唔過半場
我地10個係哂人地半場企

當大家玩緊FM
你地會點轉

同科一撚樣
諗起遲d 要d 山+科真係. .

次次超人同A4長傳比脆，脆空哂，佢都要慢慢控定，等人地走埋黎，佢就望兩望之後向後傳。咁傳比你把撚咩

kane係唔係痴左線

跌出前4
歐聯16強止步
主席穩袋150m轉會資金

人地中場爆甩佢追唔反

Son換摸奶啦

我fm有Sms 踢中中 屌佢老母

屌你老母多咗個後衛仲慘

脆次次都後傳
人又過唔到 後面又唔守

主：無歐聯唔需要買咁多人

換撚咗脆就搞撚掂啦

咪針先

仲有橫傳
不過傳失個隻

緊係D山換lm
但肥普只會換lml

大力B又俾人屌緊了
射多啲好啲啦

kane 復出，連輸三場

傳中無咗 橫傳助攻 回傳烏龍

2&b ： 是但推一下就大大個位起腳，舒服

急住復出累輸隊波

其實真正主因係大力頹左

世一
熱刺唔會留得住佢
快D走

今日d控傳都好差

son都係

因為Kane 踢緊國家隊form
永遠逗番後等回波再做波，呢啲控球冇意思

失第一球前個進攻
我以為KANE會BAN埋去

前排冇前場果時就4231
而家冇中堅就踢343

拖到輸埋反擊

以前就係咪都ban埋去
而加射都唔射

Kane今年做咩咁撚伏

其實都唔好淨係屌脆 冇dele前面係0默契波

我寧願出老蘭 比2個中堅瘋狂傳中燒味算

有dele 咪又係變左黑洞

全場鳩89分鐘
1分鐘醒神就入波

但係後點會有佢捕 d傳中唔會咁易守 而定守死你傾就連射門都冇

屌你如果淨係專心搞前插係冇問題

應該是肥普個form 黎，不過冇咁樣Ali 入攝差好撚遠
Kane 係fw, 傳中比你衝門係必須
前插先有機會用你射門觸角左篤右篤成撚日離開禁區

但起碼會走下
而家u緊，仲要企站椿咁u

人地仲有美羊同奧燒未出...

10個人過半場練波咁

ozil 私怨緊
領先緊應該唔會出

人地對面領隊下半場又針對性調動
比人456了

又贏勢輸波，悶唔悶

我熱傳統

醒神喇屌

加油

不如早d換lm轉打高波俾佢頂

人地半場已經換

對面仲要換人先

禾地有skipp

肥普遲到早退

屌你做乜鳩

夢遺爾都快過脆

換老蘭入黎啦

屌你老母脆

who?

屌你老味碧咸

脆皮

查比亞冇高佬就傳高波

傳中之鬼

又話脆傳中好勁？

係唔係有病，大力空撚晒你斬到過晒廟

死撚左去喇

佢自稱

射波黎

換脆啦好嗎?

脆皮你走啦，我唔想搞大佢

上場有lml 今場又有脆

傳乜撚啊屌你老母脆

唔撚想再見到脆

脆皮係咪街場唔夠人叫佢踢住先

講波佬都話脆傳中好

換脆啦屌 望住佢真係好撚嬲

大力神傳失冇人講

any link?

偏心

Kane重係好勁, 脆皮真係收撚皮

仲要成個撚樣咁

屌脆拖累撚埋大力神

咁都唔洗輸

差啲輸多粒，又係右邊

Dllm睇撚到嬲

人地都識針對黎打
肥po 仲on99咁

佢冇態到

人地啲overlap 再出地波幾撚爽，射中又輸多粒

根本個個都識

你睇下脆

肓都識了

80 分鐘先轉陣

toby

A4呢下以為入

A4

個個入到禁區都想博12碼咁

美羊出埋黎456

之前有輪eriksen柒都攻得到
而家又變番佢柒前場一齊柒

美羊添

係咪換奧巴針住右路打

Ovetlap 完交番後

好撚期待456

換人未啊屌你老母

或者直接斬出邊線

即使456
肥普依然儲印花
脆依舊有正選

換走脆啦好唔好

好嬲
而家得素素hold 到下波...

搵sisoko 打閘好過

求下你啦肥普，唔好再俾我見到脆好唔好

人地領先都換咗兩個
我地仲儲緊印花

放返son打左邊啦

人地換後備入嚟仲勁咗
我地.......

脆

查比亞又做乜野

又係脆

點解會換七太

屌lml有撚用咩

有冇迷脆手足

真係好撚勁呀

仲唔撚換走t2換個前蜂入黎。。好撚野

人地換拖利拉，美羊
我地lml

脆真係可唔可以死

上場駁下腳唔錯既

Lml 咪撚打中間呀

脆真係廢到閪咁

咁樣又唔吹既

換得岩喇
意粉軟撚到

未撚試過咁撚憎自己隊嘅人

識唔撚識呀 diu
上場無睇波呀

都係
幫唔到素素

脆係車既人
你憎邊個

換走胞啦屌

垃圾脆波又唔出又無速度又過唔到人
學咩人帶落底
帶完落底之後又回傳
屌你老母

又拉美拿又查比亞 係咪熄得

系

負負得正

科

咁快換人
世界變

準備好睇MMA未

科係脆嘅人

屌 頭先位巴打講得岩
人地落底overlap 出波
脆就落底回傳 仲要傳失

lml jm9
跑跑下自己跌

Lml係七公嘅人？

上場已經仆左幾次

好撚眼怨 睇脆

其實lm 做錯咩
次次都無得出

以前都有星際鈍胎

仲要腳unun等埋其他人返黎守佢

阿狗打得仲差過我地

lml又亂黎

好撚嘢，已經黃牌

阿根廷vs巴西

都唔知憑乜仲係到

誠意鏟球

秒黃

等死 用人唯親 摩拉倫羅廸又唔撚用

比返Carr/walker我得唔得

唔差在攞紅添啦

lml真係狗嚟 勁多動作

呃牌拎

七太 dllm

脆比人撚到......

其實肥po 係咪平時無睇波
越換越衰

2&b妹妹下都過到脆

上場對車已經勁on9

你愛人

4分鐘就射左

肥普你快d過皇算啦
最好帶埋脆走
賣個卡華積比我地

出skipp喇 都唔想贏

可惜無lml拎牌買

首發事項又中
btw馬會有冇開盤

做咩仲要執著打3後衛

老蘭死咗

連2和b都過到脆

落到底又回傳
緊係傳中去平時練波個落點去撞啦
撞中咪有囉
下下回傳再做，比個vardy 你都企撚左喺度啦

我係肥普下場就出晒青年軍算

lml踢防中啦，咁撚狼，大力踢上1格

原來換七太出黎係鳩射

佢踢應該秒紅

好過冇

肥普仲要死攬3中堅
好心收起個出老蘭啦

好過鳩猜

2和b幾好波架有時冇腦咋

rose

你都係佢同鄉喎

七太出波仲好過跪

主場六十幾七十分鐘 輸緊一粒冇攻勢都未識換。仲同人講攞最佳領隊

你睇下脆皮 個走位
Lml想1on1 脆皮啲走位

lml右腳出波都靚過脆

我打撚死佢tim

又mma

風雷電

咁樣落腳

咁都唔紅

真 紅都係自己拎黎

沙卡後邊剷小腿都唔紅啦

lml t2 r3 三大傻閪

抵紅啦

奧燒出埋黎456

屌你老母肥花想攞人命

救命，對面領先換3個

打狗支持

屌你老母 打人定踢波

真熱rose

肥花超人調位

素素

打狗d球迷就啱 球員就冇乜必要嘅

肥花打中間

ssk

rose打防中
v5靠左
好波

素素熱刺辜負左你

屌你老母從後踢叫打狗 踢你班狗就係度嘈

今場素素一打20

有冇人睇到頭先拉美拿拎波 脆企係佢後面
睇到我笑左 但係界外做乜撚野姐

Good咩撚 波都未入

唔出老蘭制衡希臘佬個身體對抗，son Kane 邊有空位

睇波lo

肥po 係咪short 撚左
定係玩緊野?

素素好撚勁

將肥花移左入中間踢防中
v5左閘
咁不如換埋老蘭入黎啦

暗黑兵法

冇左ali影響大到咁

12碼

Pen

素素前中後都有人 唔敢反了

焦土

換埋lml 多個人妹下妹下
而家son 連波都無得掂

黑哨

人地啲後備仲勁過正選

越位WOR

快咁多

估唔到屌你啊里先係最重要

又越

公海又來了

黑哨熱

係

明黑鳩你咁點

慶祝追和

歡迎爆閘狗

真係

唉屌咁樣贏都唔光彩

爆閘啦

邊有嬴?

好撚明顯

黑哨
熱刺正含家產mma+黑

抵俾人爆

又入一球

足球實有誤判 唔好同利狗一樣見識

又唔洗換人lu

召喚狂戰士巴打

屌你老母黑哨狗

入嚟含撚啦爆閘狗

屌你老母死熱狗

黑返嚟

咁諗法同班利有咩分別？有利就誤判無利就黑哨

熱狗真係狗黎

佢地沙卡一早出左場啦講哨 我地都未屌佢地係度屌 弱智仔咁

巴打係咪太認真...
熱刺是原罪ok？

我都係咁唸 又刷多一球

熱狗斷腳空難死

岩

你地快啲反cup 咪比假希望條肥普啦

猁狗得益我都係撐球證

你死鬼老母轉世都係做狗

黑腸素好撚勁

而家個勢好 快撚d 換人啦

屌你老母班爆閘狗自己落去做球證啦

大力完全唔識頂波

脆真係on9 黎

球證垃圾黎
傾越位又睇唔到，沙卡紅牌又睇唔到

沙卡個下收山腳呢

MMA!MMA!

你老母比狗屌咪生左你

你睇撚住重播球證有重播睇

今場仆街喇

死啦，星期一返工一定比車迷同事笑我靠黑哨先通贏到波.....好唔想返工

屌你自己人呀仆街

未完場
係黑哨都輸

你阿迷

真心都無得講啦，如果而家話誤判我地就同班利無分別

換我

得我記得你

撚撚

換走son都唔換走t2

屌你老母 你老母比狗屌完我再睇var

換得好

老蘭有10MIN

熱狗越位唔吹就斷腳死全家，沙卡直紅犯規唔吹就就誤判

好耐冇見

成班賤種狗，垃圾熱

人多就係惡

學獌
明黑鳩你 吹咩

做咩咁樣話自己

lm 點解無得出

你老母同隻狗一齊慢慢睇var啦

狗仔 乖啊

私怨

Rose 收到指示要派膠？

呢幾場嬲到我呢

沙加啲踢法真係全家比人綁架都冇人可憐

沙加又黎又無牌

想問xhaka呢嘢定rose係咩事呢

同一招想用三次過人

做熱狗真係唔好出街睇波或者同人講

就黎打交

唔撚緊要啦沙卡有冇牌唔重要了

係咪真係會不和

t2一味死衝做乜尻

真 你班人惡撚到閪咁

應該唔係掛

熱刺唔係和波啊嘛

痴線 沙卡點解可以一張黃牌都冇

lml同xhaka一齊紅撚走去啦

熱狗唔比嘈

我地有賺

等睇脆派膠輸波

點解攻咁多之右邊唔得都要攻

補時捷比亞勁抽死角 羅列斯反應不及 熱刺繼續不和

今場比牌啲位咁古怪嘅

撚撚後備席向咗lml偷師

呢幾場熱d波都係咁 要比牌唔比 唔應該比就比

換個lm出黎搏下啦

對面班人係咪垃圾黎 下下爭頂都訓地

主場都踢作客咁

冇主場喎

V5打得仲好
閘位

作客溫布萊

V5 出波好靚

出波d curve 靚

Rose 咁大力斬比超人托咩

rose打中間都ok

好舒服

輸撚埋

輸翻12碼

黑山

我熱我熱

2assist

輸埋就可以不和

黑山好撚野

真係好撚on9

空難啦死熱狗
屌你老母

個個位拉乜撚

英超球證

繼續不和

果然都係不和

一班傻閪

由你把口講出黎真係笑

垃圾

拉乜9

救到

終於和啦

臨尾都要輸個12碼

你把狗口都識講嘢仲好笑

笑撚死

可唔可以反cup

夠膽就俾返個我地射

都射得幾差

未完場

誤判翻嚟仲想要多球

5分鐘

v5

v5入早左禁區先夠快解圍

rose又失

俾返球你啦阿狗

反cup佢老母狗閪

今日超人
隊長

反cup得唔得

Ssk 真係好撚勁

兩邊都係球壇笑匠 點解可以咁多奇奇怪怪嘅foul

托雷拉

做乜胞今日唔喺度

呢下黎紅

red

合理喎

邊個先係MMA

北倫敦呢兩隊真係笑話 應該韋斯咸做一哥

Mma

sor，未睇慢鏡

補上補plx

熱狗mma報應嚟 有咩資格話人

成班阿妓失哂縱

不和隊終於要和

屌你老母臭閪黑撚到

首和了

其實係咪應該關球證事

mma妓

今日個球證真係廢到仆街

壓唔撚到場

爆閘未

捧熱狗空難死全家
世世代代做支那人

英超球證一貫水平

首和係呢場
唉

Xhaka牌都無

你上世係咪捧熱狗啊支那仔

都係

以保前4黎講係好重要

賣撚左二閘佢，lml w8賣場撚埋佢

比埋你黑哨先得和
狗果然係狗

笑到仆街 12碼都唔入

西甲有卡斯米路
英超有沙加
意甲法甲有邊個

最後積分榜應該係鏝利獌熱阿

MMA

狂戰士出擊

隊長次次上場比人屌完下場就做到野

笑到我

你果腳係正義嘅

正 贏唔到都笑到反肚

多謝你嗰腳懲罰熱狗

俾返球12碼你都入唔到
仲要紅牌
狗果然係狗

笑到仆街 主場贏 客場和都入去爆閘
有隻杯先入去吠啦

熱誠飛剷好斯文

緊係笑啦 黑哨打人都贏唔到

黑哨 踢心口 offside penalty MMA

屌捉番你地隻生滋雀啦

Hotdog

真 仲騎緊對面班狗

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

原來隻羊補射一碼飛機

你地個xhaka牌都無張

係囉攞埋紅牌

你都幾撚惨，朋友又冇個，連登刷存在感開親post 都係得一頁冇人理鳩你

一人黑一球，熱入到阿狗入唔到

Sorry 利迷連

阿狗依家排第幾
細佬就唔好係度吠啦

問撚左你全隊未呀

Jan 飛擋到

你地個杯呢？

唔講以為熱狗排緊第一

靜啦柒頭

比返球十二碼比你班阿妓咪又係唔入 自己唔把握機會喺度怨乜鳩

阿邊撚度黑
12碼就係黑

Liverpool fans is eating Hotdog

？

狂戰士Eriksen原來已經開緊戰

熱狗呢幾年把握到乜野？未來？

唔入咪1:0囉黑哨狗

得啦小學雞贏唔到就攞其他野嚟講

羅列斯逞強 黑山送pk白費
熱刺不和夢碎

Sanchez 窄角度拉低人地前鋒

屌你老母自己foul人叫比 咁就可以掩飾自己黑哨呀

熱狗們 怪就怪自己鍾意隊冇杯嘅廢隊
有傳統勁旅唔支持
係都要撐隊廢鳩隊

講場波又講歷史
柒就柒啦

盃又無
又唔係贏左
追和都因為黑哨
咁都夠膽衝出黎吠我諗真係得熱狗會咁做
死獌狗都未到呢個程度

理撚得你地 仲係第三騎撚住你地

有無人覺得狂戰士下半場進步咗啲

阿狗呢幾年排第幾？歷史？

呢句好老黎

想講.. 兩場波（週中對車仔）（岩岩呢場）加埋先有三球中龍shot on target.. 前場攻力無Dele 完全唔掂...Son 真係好攰, LM 下半場無態. 好唔掂

Hotdog 思維模式係

無野好J就J歷史

唔入就係事實啦懵仔

柏金年代

你歴史都無得j呀陰功

打埋修仔之後有大段時間
dele應該出得了

呢度係熱區喎盲撚

又唔比人講歷史 講呢場又和左 又要逼人講未來

熱迷又要棄po🤣

比著以前 阿狗望都唔望熱狗一眼
依家比人騎翻住就走曬出嚟吠

Hotdog 成功拎到三場以來第一分

熱狗

靠黑哨先有得和就咪撚吠啦
唔講真係以為你地英超第一緊

講歷史不如講下你班死阿狗點樣黑個升班位？

唔講都以為你英超第一緊

熱迷今日又捧多個「We drew with Arsenal 1-1 at Home」杯

呢度係咪熱仙奴討厭區

硬係覺得Kane有種能力係可以令隊友變廢
但自己就愈嚟愈勁

有自己狗竇係都要去第二個狗竇撩人係咩心態

想聽下 順便講下你地點贏英超

好熱鬧好開心

屌 J歷史邊夠你地黎呀
自豪到要入人地區J

想聽你地呢幾年排第幾 答到未啊

成班柒頭係度J歷史
就好似宜家日日大大聲同人講我叻過你因為我呀爺叻過你呀爺

問你隻雀

十二碼都唔入就唔好入黎獻醜啦 小丑

阿狗禮尚往來姐

佢都係on9

你問下d主場和波都要衝入阿區既爆閘狗

爆閘入黎就理直氣壯 屌你老母

佢地柏金時咪有冠軍囉

好過你地個十二碼黑返嚟

仲話爭英超含撚啦熱狗

熱狗仔把握到個冠軍未

穿心腿

踢到pat屎咁

有冇熱狗拎零幾年個聯賽杯冠軍嚟講

賤種垃圾熱狗

未來

明黑鳩你，吹咩？

都唔洗輸

阿狗扎扎跳

和波咪拎去打飛機囉

熱刺精神，輸波打人

吹呀？

俾你贏到咪又係排後面

原來你贏咗

拎紅牌個個係邊隊？

邊到有話贏呀 死熱狗黑哨黑到睇唔到野？

一記穿心箭 ，千軍萬馬來相見

好撚叻喎有一分

垃圾熱狗

你嬲嬲豬呀？

阿狗臨天光瀨屎

原來阿狗上次捧杯仲耐過熱

垃圾熱狗 黑完人仲爆閘 得你地先做得出

屌 又貼圖
智障定語言障礙？

執到一分係精神既

一諗起阿狗望住最尾個十二碼個表情變化就笑到停唔到

出名賤種

過多兩個鐘又冇得做四弟啦

fa cup？ ching和左 j 到眼盲？

no la
fa cup

咁你地個杯呢

屌 阿妓係咪剩係識J歷史架咋
近幾年d圖呢？？
Cap啦屌你老母

大力巨跑最多11.8km

係wo 成日講熱狗冇杯以為阿狗d足總杯都唔計

歐聯佢平均12.幾

可能講緊聯賽杯

He is now happy Harry claim
又成功

依家係2016年啊 未來熱喺未來翻嚟唔明㗎啦

垃圾跌watt
賣啦

好過你地歷史都無得j😭😭😭

聽日記住著住你地件狗衫出街慶祝你地黑哨和波啊
球迷賤過屎
全波台公認賤種

熱狗不如自己出去開另一個po啦
阻住king ball

C兄，古代人

阿仙奴上次入歐聯8強係幾時

呢幾年都冇16強止步喎 叻仔

講真熱狗有咩好j 成班做熱狗咩心態

話時話，同樣係12m明黑9你執返一分，上季作客痢同今場比邊場尾機啲

Hotdog呢呢

今場嗰球黑啲

仲要Derby

上季球霸射失

Ching 搵工個陣係咪寄你呀爺嘅CV 俾人？

咁一定係利 今場對面嗰隊排第幾

咁多個爆閘狗真係你最on9要回下
又要學人cap table
但近兩年排名都過我地又唔cap
屌你要爆閘要串都做好啲啦
點同你玩呀

，hotdog 表示 實力既表現

2010囉
阿狗呢？

對面今年捧盃了 和熱刺贏熱刺

你估我係你班賤種咩
日J夜J 十幾年無停過
仲要好撚自豪咁

睇到16年停咗真係笑撚咗

熱狗仔幫自己老母執骨執到傻撚左？

2010 入過8強
Sorry 太耐唔記得左

之後個幾年算唔算歷史？定係踢得好先叫歷史，踢得差就唔計？

佢地靜係識J歷史

點會啊你地記性咁撚好
03到今年都16年啦

下面咪有人屌咗囉
cap圖cap好d啦 傻撚咗？

自己衝出黎柒

我係利迷迷

我都係

利上年不材
飲恨奪亞亞

前季好似仲有一場作客鏝和波俾人屌黑哨，次次打和都咁有戲劇性

終於和到波波

嘩班死熱狗和波都爆閘 如果贏撚咗 會唔會爆到成個連登死server

笑撚死人
班友仔講野無point 都算
好on9

上季歐聯利真心踢得幾好
respect

你會唔會到時唔夠膽上黎

屌，原來自己人，我們都是利記的，沒事沒事

Karius 真係好鳩

意粉出返嚟軟皮蛇咁

點解最後都唔出LM

轉行玩mma

半場入黎嘈班阿狗就叫入黎行圈 我地入去叫爆閘 咁多位熱狗下次入去記得送埋禮

會呀 不過贏唔到

好啊 等你班熱狗仔

明黑鳩你，又點撚樣

認真果刻可以換走邊個，rose都要縮去打防中

1分已袋袋

今季salah同傾都廢咗

COYS - 十二碼都唔入怨乜鳩？

班傻鳩罵完都拎唔足三分嫁啦

胞
lml閘

上面搵你咁耐做乜唔應? 柒左駁唔到？

岩呀 唔入又唔黑咪1:0囉
點駁？

現場睇完，好震撼

傾囉

大力掛

明黑鳩你，又點撚樣
一分已袋，理撚得你

人地啲攻勢真係好撚到肉 同埋屌你老母黑哨到仆街

阿狗cap圖可唔可以高質少少
cap d 唔cap d好撚肉酸

打比換唔足3件搏win，後防胞又唔係穩都守到人
個人覺得係有問題

兩個都係靠感覺
基本功未到top

睇佢地推波都甩甩地

人地問緊歷史啊

近幾年叫歷史咩

岩呀 但都判咗，有咩辦法？
寫信投訴？

巴打有時間形容下

腳法嚟講salah好好多

原來奧巴起腳先已經有我熱球員走咗入禁區

佢地沙卡走甩張牌仲好撚光明正大 打狗

你個杯呢😔

其實你咁鍾意J歷史，又唔俾人J未來
呢個logic 黎計唔應該睇波，直播都係睇緊未知嘅野
每晚上youtube睇就ok

仲要係解圍嘅超人

屌係咩？！
你早d話比球證知嘛

球霸做多咗啦

想轉型做肥朗？

加速快
不過好飄忽

屌u自己友呀

我熱唔鐘意又要認做自己愛隊 以為我唔認得你條傻鳩

問緊你呀
你搵工係唔係寄呀爺份CV出去呀

係撚

問緊你呀
呢幾年之後個啲係唔係唔叫歷史？

照你呢個logic 岩岩場波都係歷史黎 不如唔好再講😢不過你地個杯呢

請善用起底功能

咪係
自己係傻鳩 就以為人地都係

係咩

球霸做臨門一腳算
佢d技術都做唔到hold波嗰個

你可以cap返出黎 不過鬥多好似我地贏🤔

d撚樣係唔撚明㗎啦
教佢都曬撚氣

唔好再講咁你入黎做乜

Yes

佢孭住一個都ok，但宜家下下俾兩人夾佢就麻煩快d交波

係 不過今場真心好笑 你笑住早幾年既盃先啦下

屌鳩你班熱狗囉😀

同埋係你話唔好j歷史 唔係我講架

一分已袋

用道理同班唔講道理嘅狗講嘢冇意思

咁你地個盃呢？

屌 真係比人笑死
仲要鬥多
咁要由球會成立開始計喎
大單嘢黎喎

冇盃 問黎做乜？
我地阿狗年年捧盃做強隊係唔同

原來唔係咩 開波前唔係話去現場睇波咩

和波都個一人一分啫
落去踢歐霸啦你

認真問拿卡水貨d定沙卡水貨d

係理撚得你就唔會出黎吠啦傻鳩

主場fans係咁屌查比亞叫佢get out of the club 係咁傳失波
之後救到pen之後全場彈起身慶祝
第一次睇live咋

你加油 你自己鍾意j呢d

班鬼佬之前好撚鍾意脆

仲未答完呀你
你搵工係咪寄呀爺份CV出去？
宜家份CV唔夠人好你會唔會打俾個HR 笑鳩佢呀爺份CV差過你呀爺？

岩呀 阿狗仲耐過你地無拎杯
係惡d既

無盃熱狗係慘啲 年年都要睇住人慶祝 自己就係側邊打j

拎番享利J片出黎

班鬼終於醒覺

錯啦 隻熱狗仔唔係咁講架

幾萬人一齊叫 一定好震撼
希望你enjoy

如果有影相 方便嘅話都可以分享下

J下呢幾年熱刺啲戰績都唔錯

我係柒撚咗啊 咪俾人屌咗囉

J返直樹舞子

咁又唔好 你又唔鐘意又要J?

360p低清

咁你答我先啦
近兩年聯賽邊隊高排名呀？

爆閘唔緊要
但你太低質真係影衰晒你班爆閘隊友

我叫你班狗

熱刺 所以？

答未啫？

我地J乜都要你管呀屌你老母番去同你爺爺含撚啦 2019喇

輸咗

Eriksen繼續咁樣9落去會唔會俾人屌到走

係要入黎柒

小學雞黎

屌又要駁嘴又要柒

喂啲阿狗質素咁低點爆閘狗？

乖喇，你知就好喇
可以出返去

佢真係答條友真心低能

好撚柒呀隻阿妓
好心佢仲有d羞恥心嘅話 就拿拿臨收皮啦

真係好撚柒

2019 熱刺拎到英超未😭

咁佢又唔係真係鳩到仆街個種

有啲爆閘真心ok駁唔到
值係隻咩拿卡真心低質

熱狗黑到咁都未收皮啦😔

未 所以？

猁狗真心專精爆閘方面

係咪小朋友嚟
好似恰緊弱智仔咁

唔夠狗仔低質😭

啲語氣似初中

淫心係唔係到？

早排同我講熱刺近依兩年冇打mma好耐

想問今場點睇

係咪科d同學

感動嘅係熱迷版主終於唔講爭標講返爭前4

真係笑大人個口

科d師弟

Agger

科DSE㗎

求下你地咪再覆佢啦

點睇又關你撚事

屌你老母

幫你仲屌我

最後9場臭利亞值得有正選
唔係臭勁係胞太垃圾

熱迷咁低質既 討論區唔比討論？

好熱鬧 36頁

唔喺度

kwp

冇你都推到36頁

Ok thx

邊忽低質
想討論自己開個po 討論

感動嘅係終於開始反脆

今晚唔見七公？

認錯人 sor 以為狗黎

好似又去日本

留低七太係到

咁有米嘅咩

總結

熱刺痛失三分

屌講錯 痛失兩分

激到班阿狗紮紮跳

全靠狂戰士你啦

狂戰士真係狂戰士

修仔

爆閘能力嚟講我地最弱

唔記得了

返左黎啦
我果次係話比之前收斂左wo
狗唔識睇中文？？

佢唯一勁就係傳中同set piece
冇埋就只係一隻英冠級右閘

好事黎

你地唔夠搶口 上黎波台都係想屌下姐

最緊要曼城爭氣

要求政府幫中學生做埋身體檢查
驗驗眼

非常認同

下個鋪名要改做 [COYS - 熱狗全體空難死] 阿仙奴球迷爆閘區 123

比人hack撚左ac

Coys-一和一敗咪又係騎撚住

#226
淫心黃黃
2018年12月29日 07:11:17
成班波台撚，講黎講去都係d 2,3季前既野
真係睇過熱刺既波都唔知有幾多場
人講mma 成班波台撚就跟尾狗跟住講
上2,3 季就真係mma 既
近2季咪湯根果下插眼
英國果邊前幾季係屌熱刺陰濕茅既
呢幾季都無人再屌（不過連登d 狗仔最識波，又會話足總照顧）

上2,3 季就真係mma 既
近2季咪湯根果下插眼

成兩季得插眼咁少 我諗你係想表達已經冇打mma呀？ 只有一下插眼

講返先 點睇今場mma
今次唔係拳王呀里啦

究竟係咩原因佢會打咗右閘
做個英式出波右中場都冇咁嬲

宜家都係英冠級囉唔該

非黑即白?

叫閱讀理解

唔明上場咁膠法都仲有得踢

我開POST OK!?

唔係big6冇人討論遮，講前一兩季MMA, 西布朗同屈福特既踢法係表表者

傾好用咩TOPIC先啦

你見人做幾大份禮啦

去盡唔該

咁緊係啦 香港mk盃場踢到講屌老母 出來隻揪啦
個d洗撚討論

都係講返熱啦

駛撚同你交代？你老幾？

唔係同你討論呀
你唔想討論就咪覆啦 曬撚曬網絡資源

淫心唔想討論 都唔洗你代勞講啦
死撚開啦垃圾

On9 你爆閘入黎仲要叫人死開
我宜家唔係講緊我唔想討論
係叫你收皮

狂戰士gogogo

係羅 我都想問佢 who r u
問人老幾 熱狗咁搞笑既

其實曼而家攻唔入都係靠係咁傳中一係overlap搏有一球到到腳就入

講緊曼城

係，要信賴fw 把握力。

屌 連登仔最識波你唔係唔知呀？

熱迷POST我地問下邊個爆我地閘都唔得
你咁惡?

BTW，其實你係邊個

無人睇到架

"the foul is penalized as it has occurred before the offside offence"
哩句唔太明

你班熱狗都on99，話你黑哨就搬球例出黎講，宜家係連登聯合軍話你黑就黑

喂呀

啱呀，呢球入左唔應該計，起碼要重射

"呢個犯規要罰，因為個犯規係喺真係越位之前發生"

越位球員未掂波前吹咗FOUL會判12碼先

一人一球打和啦，SUPER!

但人地嗰球唔入

諗住會爆POST,突然間咁靜

MMA MMA MMA

越位無得賴
十二碼又無得賴
你叫班傻鳩阿妓點算好呀

獌咁快就1:1

賴mma？

屌獌追和

鏝好波

贏埋啦 乜野4弟

下去！

其實第四都幾危
而家得返三兩分差距
仲要有鏝猁未打

CUP埋

Molamola

三場不勝
最衰係傾

其實...
今年冇買過人
季中仲要賣左一個上年既主力
冇前4其實係好正常

我覺得佢地個心有大半去咗歐聯度

無歐聯就吸引唔到人黎
無埋大力toby就更雪上加霜

反利先鋒好勇武

3：0都去咗歐聯度係on9

CHING係唔係睇錯野, 我地得返獌未打,係熱要打鏝加猁

大力B開？

同隔離左右一齊屌尻脆皮 同埋唔出L27

講緊我地呀 屌你老母傻鳩黎

SORRY SORRY,爆左閘,我死返出去先

屌 下次唔好咁柒喇

唔好意思,自己出返去,你地慢慢,唔好傾咁夜,早抖早抖

喂 大家黎睇下呢個柒頭mon post狗

Mon po mon到代入埋自己愛隊真係好野

可唔可以唔好咁柒

算啦屌

兩邊MON POST又覆WHATSAPP分左心

屌 成班唔識英文仲要屌番人轉頭

山番黎

見你認衰又無死雞撐飯蓋就算數啦

2:2

屌唔好呀4弟

可唔可以叫你個竇入面個兩條柒頭覆我？唔好柒左就深潛

屌我爆錯閘我自己都深潛啦,咪撚搞我啦

幫下我手
佢地講到自己英文好好咁

我唔開啦 有d資深熱迷都唔想咁 你地開番啦

ok

一場波啱啱好爆post正

痴撚線近兩年就唔post輸打贏要

長期比負皮係咪就係你

歷史太遠 未J到 等等啦

thanks ccv 巴

平時唔MON POST, 係今日燥得滯先MON, 邊得閒長期負評咁無聊

大家早抖